有無人成日生飛滋？

個個月都起碼生一次 有無咩方法無咁易生？

習慣食多啲生果 飲多啲水
以前我係成日生 不過之後生活習慣改變左 食多左好多生果 自此就好少生
利伸:試過5星連珠

好易大便爛/偏軟？

試一排先 多謝巴打

大便正常

成日生係脷兩側 痛到仆街

試過生7-8粒係下排啲牙附近

咁撚癲

由其係食鹹嘅嘢 那到仆街

買維他命 B 雜，最緊要有 B12
每星期食三粒
已經好耐冇生過

利申：之前每個星期都生

每個月都有兩次生係喉嚨度,,, 再諗起我阿爺係鼻咽癌死

成日生嘅原因係缺乏維他命B？

係

生緊。。痛到唔到講野

我都係keep坐食維他命b雜好返

試過脷底生咗粒
飲水都痛

買支口健樂試試

中呀！我就係咁
又周不時條脷或者個口腔壁腫，之後頂到爛
點解會咁？

兩樣野有關
中醫黎講係一種上熱下寒既狀態

應該要點搞，我都係咁
好番冇耐眠又生過
利申：依加嘴角左右各一飛雙飛

呢枝野用落好撚痛
不過咁多飛滋膏之中 佢最有效

維他命b 雜，以前食野咬到咀實爛+生飛滋
宜家咬到咀第2日會康復唔會爛

係要食藥嫁啦
大概你地啲症狀係
忽冷忽熱/喉嚨乾/口渴/胃口差啲/胃脹/胃氣/小便黃/大便偏軟或爛咁

唔算成日
但生開就生
好返一粒又一粒